胡志偉成功用愛感化左石禮謙，真心勁

石禮謙反思....偉偉講得啱，我唔可以整死香港，我承認自己無能好了